【戀夏500日】《愛，這部分》原：旅行的意義【粵語版】

歌：

巴打絲打大家好，唔知大家有無睇過(500) Days of Summer

可能套電影比較偏門

但係小弟幾年前睇完一直覺得好深刻

咁啱又覺得旅行的意義果種feel好切合人同人之間果種解釋唔到

又或者無原因嘅聚散

所以試下填左呢首歌

希望大家得閒路過可以聽下

主唱：KELLY YAN
填詞：挽歌之聲

塵世許多美景追人 人像過客未懂安分
蝴蝶也拍翼飛出護蔭散播每撮花粉

曾結識土著的村民 曾跋涉到絕嶺散心
遊歷世界萬千影像看遍了每種吸引

亦看不穿關於愛這部分
量度不出相戀的熱暖就算擁緊
未見加速的心跳快慢 是命脈沒養分？
還是它 尚欠半滴吻

如客機般每天飛行 來換購紀念品轉贈
迎面每片霧霏飄近 細雨裡倍覺傷感

沉醉千禧倒數歡騰 時代見證著入世往生
年月裡覽目經書校訓說破每句指引

亦說不穿關於愛這部分
描述不出相戀的甜美就算相襯
沒法假裝出一貫快樂 是浪漫沒戲分？
還是它 尚欠缺鑲嵌

提問愛高深 只好對鏡自問
情話講得多深刻 情緒未有翻滾
望向窗邊星星也渴睡 是日月在抱憾
還是它 尚欠缺共震

未算不甘 充當過旅伴落幕亦慶幸
離席了 別探究原因
明天以後 等新舊旅客走近

雪人哥

嘩 好耐無見過抱歌

我成日回post架

挽歌

把女聲

套戲

好鍾意呢首

保持水準

搵套戲黎睇吓先

真係.好好聽

果陣睇完套戲我好鬼憎女人

我都係
就係因為呢首歌而開始聽陳綺貞

係講緊我無定講緊我有呀水吧

睇啦睇啦真係唔錯

你覺得呢？

好過hotcha過首好多.....
成日都想練習作詞

呢套戲睇左一次之後
即刻去買左隻碟

聽完首歌又想返睇多次

呢首應該係剛剛好係水準線

絲打唔講我都唔記得HOTCHA有呢首
原來有D字同我都差唔多
應該大家都係有少少原版意味

我宜家都憎

BTW 把聲好清

練喇

過到自己最重要

可以點練習呀 改詞開始？
有時寫完自己都唔想睇返

呢套都叫偏門

寫到自己想睇返為止

寫到自睇返會出手再改

好多人真係無睇過

多謝強壯巴打

好多熟悉的名字

多謝巴打

人緣好

希望係

把聲好好聽

Summer

Not beautiful lor

Bitch

仲要大條道理

把女聲好好聽

好清

推

巴打識貨
套戲係我唯一一套翻睇過幾次既
每一次都有新體會
尤其後尾戈幾次睇到好多伏筆、呼應令人會心一笑

但我次次都係覺得條女

叔叔

條女很清楚收兵好過嫁人

根本佢自己一時一樣
最後仲要推個責任落男主度話咩not sure

開頭仲可以話朋友既，但無啦啦係影印房去kiss Tom就真係誇張左，所以點解後來Tom咁嬲
Summer忠於自己，鐘意做乜就做乜
係自由但有意無意做左情場玩家傷害左痴情既Tom

睇親都無名火起
好似有啲港女自我中心之餘仲以為自己好型格，口講愛情無對錯啲人其實自私到不堪